人生冇意義了

一擊脫離

皇天擊殺

幫我

問小爾拎安眠藥

扑我